曼聯熱刺上身？

茅撚到喊撞holding膝頭雙腳鏟爆炸頭從後踢torreira
打到班阿狗都着晒 daddy真係魔性澎湃

呢個真，曼聯有黑哨加持

大家都咁撚茅有乜撚野好講
獌柒極都無得同未來熱比啦

魔性

藍斯踢唔中人隻腳自己拗柴 笑撚死

不嬲都知呢兩隊垃圾一擔擔

torreira踢左2次腳 1次大脾 都未有牌啦

新法賓奴?

有咩咁岀奇 獌狗都未有人紅啦

邊球要紅

落河

講得好
死獌狗咁撚矛
應該要俾人踢到斷腳

屌你老母？

暴聯真係好茅

咁又唔好咁毒，黎多次空難咪算囉

nigga 成份坐撚左落人地個頭到

點會係熱狗上身呀

人哋話晒都排第三

邊有廢上勁身架

千祈唔好空難啊

陣間佢換班勁過晒而家嘅人咪仆街

最繄要daddy 福大命大

扯頭髮呢

差成10分都話熱狗上身

熱狗茅都贏到波
獌就3場3分
咁都有得比？

Ching弱智？
斷腳同空難邊個嚴重d都唔識分

唔弱智點做獌迷呀屌你老母 （利申：15年獌迷）